林奠一下台就會打散呢場運動

全靠佢香港人唔會忘記過去發生過咩事，每當大家意志低落時，都會推d 野或者講d 野刺激下大家既士氣

所以叫林奠下台唔能夠完全解決到問題，真普選先係

5大訴求都無叫777落台

五大訴求 缺一不可

換人唔換制度有咩意思？

你定啦 佢硬過查咗神油
四個月仲驚呢啲嘢

仲有一設立獨立調查委員會，大部分人 gur 晒，成場運動就會完，恢復原狀：即係繼續無普選，中共繼續同化香港。

係人都知林奠傀儡黎炸 大佬係支共

咁似啲中計撚

打下預防針先

港獨之母

點解仲有人叫佢落台，佢落台就換第二個傀儡上任，換湯不換藥，連標都治唔到

我見live 民主派議員仲講緊林奠下台所以提下姐

施政報告頭段intro 已經足夠刺激大家

叫佢落台托鳩咩 冇人當扇特首

如果柒婆連任仲可以記多五年

落台又點？咩有司長評分高過50%咩？
我就唔信中共敢黎一場無普選既特首補選。

仲有大把人幫手撥火水啦